流行性感冒搞撚到我無教好訓

屌你老母！！！聽日仲要翻學呀！！

食完藥又訓，訓完又食藥，頭都暈啦你老母！！

我明
而家個頭痛到傻

(搞事）流行性感冒 英文 = popular sexy risk

我都頭痛

欣賞你既思路

怎麼可以預防流行性感冒

唔好冒險著得流行同性感

怎麼可以預防世紀~~~~流感

想死